如果你認得呢個ac，可唔可以搵返我。。

係啊係你
你可唔可以搵返我或留個言
唔好突然消失啦好唔好

推

好啦

點呀

ok

好啦 快d pm返我。

揾me

如果你係佢就好

你搵返我啦好嘛

hi

係啊

咩事

我都想啊

點解你唔係佢

同返我傾計啦

hi 搵返你啦

放手啦

有咩快d講

過咗去㗎喇

點解要係佢

有咩係度講 思思縮縮 算咩英雄好漢

唔係咁容易

whatsapp呢

你whatsapp我啦

點解要無疾而終

同你聯絡都係因為佢 sor

佢最近點啊

無法得到因此心已死

我只係想繼續同佢傾計...

再見了我的寵愛

死性我不想改

你咪係呀邊個？
我認得你呀

所有入呢個po嘅人都等緊一個人

係呀 搵我啦

唉

仲唔搵返我。。